李卓人幫蘋果員工抗議黎智英係咩玩法

笑了